c朗攞意大利足球先生

黑撚到 佢成年喺意甲做過啲咩嚟

真係幾肉酸

C朗一黎帶起左成個意甲 仲唔夠？

佢個樣都好尷尬咁

話時話點解有兩個獎 仲有個係咩嚟 最佳11人？

拎到神射手三甲未？

啱啱好第三

呢樣真，早幾年撚有人會留意意甲咩

你係朗迷都要問我？

係第四

佢考下你

咁音樂比利同加利亞雷拉應該拎歐洲足球先生

你點知的

廢到

音樂比利好屈
半季未完17球

美斯都達成唔到既成就

對C 朗既肯定

咁都攞到

我喺google查佢入21球 第四入17球

咁如果你計帶起個市果方面又係冇人能及既
呢排d表現就唔值囉

佢喺意甲motm 多唔多過5場？

預左俾佢
唔俾佢又發脾氣

又可以呃人話c朗征服意甲 挑戰咁多個聯賽都成功